平心而論，蓋世寶39歲黎講，真係幾靚

39歲 雖然化左妝 但仍然似30頭
性格又出污泥而不染 唔會隨波逐流
識知恩圖報
唔會為錢擦鞋 肯捱
可能你話佢唔識做人
但我欣賞 呢啲女人娶得過

有少少似美棋bb

有冇得扑

後生係幾似

而家都似

你除左識屌閪仲識咩

係，大脾結實有肉。

細波版朱菌

似iu多啲

夠真，無整容，仲true過啲韓星，iu都要企埋一邊

好想幫佢埋單
有得屌一定狗衝晚晚都執返幾劑

用普通人標準係靚 明星標準就差啲 始終太黑

容祖兒好能大明星tim 如果有得揀 我揀蓋世寶

40歲童顏你見過未

未 邊個

蓋世寶

個樣幾㩒老

佢個假笑聲仲可以keep到而家

有冇圖

其實我覺得佢白既話真係會好靚